不如將遺這最後一句曉欣署名同簽名

整Ai檔再訂噴漆板，再係香港遍地開花

大家覺得點